有無絲打可以收留我對Nike Air Max Thea 白色呀

新買 有鞋盒有單！！！
見款靚就好急買左
返到屋企試真啲就覺得窄 我對腳太大

38碼 但呢個款偏細 我建議腳細少少既人著舒服啲！！！
有無人收留佢呀 平放

推

$?

36.5-37著先啱

$300

買個陣唔試

又腳窄又腳細 up乜